有冇人個ex已經搵到男朋友

上個月因爲大家都好淡分左手了
最近佢係公司識到個男仔 仲好快一齊左

好後悔呢幾個月掛住返工 冇好好咁維繫返個感情

gay

以前日日佢放工我都僧接佢 但呢兩個月都冇

接放工返去既時間其實係培養感情既最好時間

日日都淨係識後悔

好掛住你呀 你真係好cute 好靚 係我眼中你係最好

暗戀左好多年。 直到佢結埋婚都仲係好鍾意佢。但我都只能偷偷係FB睇佢近況.

結左婚生埋bb啦，又如何啊
過眼雲煙就算啦唔好再諗，俾你得到小心最後嘔突

結埋婚

搵到男朋友先變ex算唔算？

咁就好極端 好慘

我都差不多處境